搵唔到sigma的hood [sosad]

事關小弟支s85.4無左個hood, 想搵番個黎用, 猩際同深水步都無, taobao都要2XX. 如何是好?

唔用

上sigma問

sigma維修部有

買多枝咪有囉

可以買佢d二手hood嫁??

我太粗用, 試過跌爆hood, 都係有hood安全d

一手就有